Active: yes
Title: День рождения Юрия Матвеевича Баяковского
Category: news
Date: 2015-11-05 00:00

Сегодня, 5 ноября 2015 года, Юрию Матвеевичу Баяковскому, основателю лаборатории компьютерной графики и мультимедиа, исполнилось бы 78 лет. Вот уже больше года его нет с нами. В память о Юрии Матвеевиче его друзья опубликовали свои [воспоминания на сайте журнала "Вычислительные сети.  Теория и практика "](http://network-journal.mpei.ac.ru/cgi-bin/main.pl?l=ru&n=26&pa=12&ar=1).
